Rosé 出道曲〈On the Ground〉觀看次數狂飆 單日成績次數在全球奪冠！

BLACKPINK 的 Rosé 發行首張個人單曲〈R〉後，不只音源成績傲人，MV 也迅速地締造了新紀錄！

昨天（12 日）中午發行了〈R〉的完整音源和主打歌 “On the Ground” MV，精心拍攝的 MV 甫公開就掀起熱烈迴響，觀看次數在 24 小時內就飆破 3900 萬人次，拿下 YouTube 當日「24 小時內最多人觀看」的冠軍，同時一舉超越韓國個人女歌手 MV 過去寫下的最佳紀錄。

截至 13 日中午，“On the Ground” 已陸續拿下美國、加拿大、墨西哥、西班牙、法國、新加坡、泰國⋯⋯等 51 個國家的 iTunes 熱門歌曲榜冠軍；在這同時，Rosé 也在 Genie、Bugs 等韓國網站的即時榜上奪冠。

明天 Rosé 就會在 SBS《人氣歌謠》上首度公開表演新歌，到時候一定要準時鎖定播出啊！

（照片或影片來源：YG Entertainment）

👍🏻

對腳好正

Jennie>>>Rose

收聲啦白癡仔

調返轉

你丁左?

Who is IU

JEN JEN首SOLO真心入耳過Rosé 首On the Ground
MV又好睇啲

Bitch 哪撚 Solo

玫瑰正式成為南韓第一女solo

就黎停經既老女人

Jisoo

首歌mama...

JISOO同LISA幾時SOLO
仲有JISOO新劇如果有接吻戲, YG同男主等仆街啦

有感情線嘅話好難冇kiss戲喎

搵替身囉
邊個夠膽錫我老婆?

係但rose人正啲

你Taste咁差唔作得準

Rosé 對腳長啲
JEN大波啲
打和啦SUPER

比較緊個樣喎
不過jen有波咩
其實係咪四個都平板

Jennie淫過rose好多

有, JEN目測B-C
ROSE AA
JISOO A-B
LISA AA

我係最準

有咪有囉

無啦無啦

2021年啦ching.....
你咩年代呀

把聲有啲似Avril Lavigne

咩年代都接受唔到人地錫自己老婆囉
我同JISOO私底下拎左證架啦

太保守了

腸哥咁open接受到紋身佬同彩逢場作戲

牙彩一早全身比蚊身佬奶勻晒, 佢都唔介意架啦

佢把聲係好 但首歌本身真係普通左d

扑彩英

I’ve been thinking you and I

錯咗grammar?

支持螺絲

到LISA SOLO 就會再破隊友紀錄

然後到jennie第2首solo再破破

不得不承認鯰魚屌打馬面

佢唔係KOL 咩做咩會出歌

我真係唔識欣賞...

世一

Ching listening攞咩grade?

Youtube 下面有歌詞
真係咁

問題係
唔係應該 you and me 咩
定係依家冇所謂

兩個都基本上interchangeable,用邊個都sounds natural

真係要完全啱grammar嘅：
you and I = subject
you and me = object

但歌曲創作呢啲洗乜理grammar per唔perfect啊 甚至為咗比較好聽會特登用錯grammar